用an機慢既原因，就係用支那apps

成日話慢，點知用we柒又自己用大陸apk, d鬼佬成日用垃圾舊an機因為佢地唔識用支那apps. 部機都仲好順。

之前用galaxy s7 都冇lag , 依家用s9.

解決方法， 唔好用支那app, 要用就轉會去iphone.

D 支那APP真係痴線
食超能多RAM

點睇samsung knox 同 kies食電食ram?

Samsung 個垃圾rom 勁撚多垃圾拖慢哂

Agger
我部S3 完全唔裝支那app
而家同全新一樣
可能仲快過S9

feel到仲快過S99

唔洗轉會禁煩，samsung機用package / adhell, 整個widget係home screen隨時停用/launch支那 app就ok (其他廠就root機用titanium backup)

停用左個支那app就無得背景行/長注，home screen 1 click就啟用+launch

如果逼住要用大陸apps，都係用返iphone

咁咪仲煩 所以我先叫人轉iPhone

facebook點睇

鏟咗好耐

FB真係

agger
大陸apps真係唔好裝 e.g.手機管家360,鎖屏大師,差電加速apps
裝完唔好賴部機 又lag又熱

差電都可以加速
真係咩垃圾都有

但事實用完佢慢左十倍

神早改左名啦
用緊幾多年前既機

An俠嘅「唔裝app保持手機流暢論」

果然係工程師專用手機

唔知幾多年前
不過叫note2

唔裝app同功能手機有咩分別....

機廢都咁多藉口

機廢自然多廢話

android無限制apps權限，又背景食ram食電，大陸apps向來無道德，仲唔用盡權限咩 ios乜都限住，想用都唔比用

有限制
不過有啲垃圾app唔哂俾權限佢用唔到

幾耐冇用過android

用緊android7.0，又話doze會自動關背景apps，咪一樣食電，boot機頭嗰兩日咪最慳電，之後又食電過

用緊835 + 8.0 唔覺食電, 反而呢排 ios 11.2 11.3 都倒水

screen on time有6,7個鐘算係咁啦

用嗰下食電差唔多，但待機用電量真係差好遠。ios唔著機放幾日都係無3～4%電

打錯，唔著mon

android一晚瞓醒就冇咗幾%

係兩部電話，有同無淘寶網堆apps , 速度差九條街（有裝的係U Ultra, 無裝的係 Xperia X, 兩部都係8.0）

裝淘寶 wechat嗰啲大陸apps去電特別快，反而我老婆部iphone裝同一樣野，但成晚都去唔到2%電

用google phone/其他android原生機 e.g. nokia 咪得囉
冇其他牌子嗰啲os/廢app阻住晒 快好多

裝左之後超食電

用過慳電

iphone6用左4年乜APPS都裝過仲係好順

用samsung

無計 大陸就係要管先得 唔管佢乜都搶9晒妳資源（好似係）

an 8.0 對後台管制已經好好多，不過都唔係完全100%對付到大陸app

聽講大陸人好鍾意用黑域 因為唔洗root 而且對後台管制做得非常好 有興趣可以試試

Download咗個we7
屌 明明冇比permittion佢開我相機
但個qr code功能係用到
垃圾大陸apps我屌曬你地老母

又要屌，又要用

iOS就冇事？結論就係system問題。

真係無事

仲慢過功能手機

漫畫人權限有位置同通訊錄，唔知用來做咩呢

s3快過s9

支那apps就算在iPhone一樣會變慢

仲順暢過屙警棍屎wo

點都唔會裝大陸apps